Defer 一問

想問如果因爲成績關係defer
出到嚟係咪蝕咗
同埋defer嗰年可以做啲咩增值自己

返intern

上班台

差幾科先？
差一兩科既照做grad job 啦
走哂d 堂淨去考試算

利申: defer 3個sem
有科tri take 先pass

未放gpa 不過驚有一科有機
Grad job見到我defer會要我咩

放GPA 前揾到工埋得囉

Defer原因自己吹啦，成績差都可以有好多原因，又唔係同一科f幾次先de人地點會理你